截至下午4:30 總投票率為 52.14% 總投票人數為2,154,785

後生仔去曬邊